收到風香港之光黃旭熙係愚樂台某知名會員

想知再講

mml狗?

藍字user
成日出po色情女idol
上線時間極唔穩定 日頭夜晚都會見到佢

想知再講

佢紅字user

收到wind嘎嘎成日娛樂台色情手足

屌你老母

我都收到風王嘉爾係娛樂台知名紅字會員
不過唔係呢度透露咁多啦

Who?

Block撚左你條傻尻，成日po埋d廢片賣廣告唔知做乜9

牙Swag好波 skr🤙🏻

想知快講

想知求你快講

😱

驗眼未

（認真post)

想知

留名

成日色情女藝人嘅都係紅字user嚟

？？

樓主高枱貴手唔好踢爆我thx